Dominic Raad就BNO status之最新回應 - 重點

If...
We wait and see...

都係等睇支共同美國佬打成點

又要美國推一推

睇到好嬲
好似睇緊香港d狗官咁

Craap

英文支那